無degree情況下警察人工的確唔錯

大學生係唔明幾咁有吸引力
唔貪升既話仲可以hea一世
年年有薪加唔易比人炒
鐵飯碗女女見到又濕晒

錢比人格更重要咪去囉

預左無朋友咪得囉

成班毅進iveasso仔黎
吃喝玩樂就有
討論話題都係幾時去深圳飲喜茶食探魚個種
望返現實邊到會無朋友
都係連登仔割蓆自己警察朋友舊同學喳

咁想做咪入囉

25k
下年26k
大學生grad做幾年都必有呢個數

現實世界邊有人會同警察朋友絕交
係社會 識多個人就多個支援
真係發生d事 都問返警察朋友睇下點算啦
不過輪更 又要有體能 辛苦工

SORRY唔想做
只係講事實出黎

叫得做廢柴收容所，真係冇錯

花紅雙糧乜柒都冇 仲要日日比人屌老母
都唔明有咩好做 散仔真係短視既人先會做
佢地根本就冇能力升上去 做左又返唔到轉頭
因為佢地冇學歷冇技能 出黎做私人公司根本就同廢柴冇分別

咩野辛苦工?
我講事實唔好係到洗白
大把HEA位
人手又比足你
體能自己就位喳
有怒火仲可以發洩

有無唸過大學讀完出黎做私人公司都唔會有25k

都係果句
大把紀律部隊唔做
點解要做警犬

你依家做sa 三萬幾都唔錯啦

有冇諗過唔好做文職？
你要搵依個數有大把方法
辛苦d可以做地盤 舒服d可以做sales

同人講做it
比人睇唔起

我反警犬既巴打
只不過政府咁做都係想吸引人做狗

冇計架 唔請多d打手返黎點樣武力鎮壓示威者
做得散仔都唔會有咩過人之處架啦

推

講真，對於唔係大學生黎講，呢個人工真係好高，做其他工可能一世都搵唔到條數

贏頭輸尾 做十鳩幾年都係升到三皮中

你講現實的話都好難同你拗...
咁入職2萬幾...就算有DEGREE...除非專業人士或者某部分工作...
唔係我都諗唔到咩工入職就有2皮嘢...
SALES我唔知賣咩可以賣到咁多錢...都絕對唔係每個人每間店舖都咁SALE得...
好多人捱到30歲都先係2皮嘢多啲...
比起入職2萬幾我見到係更多DEGREE同學仔畢業就失業囉...
樓上CHING都講得啱~唔想做狗...但係讀咁多年書咁辛苦又唔甘心人工同得萬幾...DREAM WORK又做唔到...最後咪失業囉...
講贏頭輸尾...係做十鳩幾年都係3皮中呀~但係好多工做一世去到主管/經理級都係三皮中~比到你四/五皮啦...退休冇福利...樓要自己供...
點比呀...
但如果講心理同交友圈子的問題...我諗而家啲警察入職時情況冇咁惡劣...
唔係想同咩洗白...
但撇除係咪狗...呢份工的人工福利真係冇得頂GA(又唔係好辛苦...比人打撚死的情況有幾多呀...)

岩呀！重老奉叫霸王雞，攞正牌玩真人pubg，老屈啲唔順眼既金毛運粉，唔gur就用市民黎發洩，當救護車係uber咁call重理直氣壯，警權無限大，差人做嘢唔使人教

大不了咪出街畀人屌下老母，出賣吓人格埋堆搏扎，咁多福利，放棄生而為人既人性都抵啦

入學堂時操啫，做落一街黑警大肚腩
講辛苦同體能，地盤仲辛苦，人工都冇咁高
香港連賊都少，毅進仔有2萬幾仲嫌辛苦